麻煩admin del post

Del走全部呢個ac嘅post，麻煩哂

Po ban圖啦